（無人講？）渣打同匯豐就制裁政策發表過聲明

問佢會唔會取消美國制裁嘅人戶口

Push

搵人推

推

Old news

cap定圖先

隔離post

咁你想我推依邊定隔離嗰邊

從花生角度
希望銀行唔敢郁淋病

push

渣打瀨過嘢啦

Why not both

推依到

星展

HSBC

恒生

仲有邊間未舉手

中資

小2 花生

冇人講你講囉!!!!!!

backup sin

無人講咪你講囉，好撚憎呢D標題，都唔知做乜鳩

大貓一定用做野 咁大間美國大貓係度 又想黎多一次DPA

高官變condom

如果侵連任
香港未來幾年就會俾美帝同支共咁樣夾落去
每日就係咁樣打黎打去
好多公司中高層都要交人頭, 只係個人頭係咪自己
美帝依家俾晒訊號
港豬依家唔識走位
到時樓市股市爆煲, 40%失業率唔好怨

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

A

( 無人講就我講啦) XXXXXXXXX

負評俾標題

有冇記者去問呢兩間銀行有乜表態？
又諗起，如果我用嗰間銀行有同呢十一隻有生意來往，咁咪除有有機會比美國佬制裁埋囉？我啲錢咁點呀？好驚驚喎⋯⋯我係咪要打上cs問問叫銀行交代呀？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

樓主: 加句冇人講先，咁睇到既人就會覺得我好威威，好突出，識得第一個企出來講。HEHE

你當攬炒係講玩？

CHINA CONDOM

Still exciting

推我願榮光歸香港

推呢個

有人講過

咪臭係

Ppp

無人講咪你講

樓豬自認唔係人

係咪真係連到ga

邊間銀行唔跟制裁要被篤灰

聯合國任何一方
即係港支共制裁都會執行
你一拳我一腳香港黃藍都會比人制裁
不如早d撤資算啦

欣賞你屌鳩佢之餘都有推post

2018年1月

香港人繼續準時返工！

郁D幾十億, 重D成百億, 美金喎, 白做咩

連登兩大on9標題
1. XXXXXX咁大件事都無人講？
2. 世良話XXXXX/所羅門話XXXXX/衰爸爸話XXXXX
第一已經on9
但我最憎第二，香港人最缺就係個人思考能力，人話乜就話乜，上年日日都世良話乜乜世良話乜乜，世良話梁天琦係鬼啊屌佢老母，道歉都無仲食埋人句口號，同范國威一齊坐低啦仆街

無人講咪你講囉無人講咪你講囉無人講咪你講囉無人講咪你講囉無人講咪你講囉無人講咪你講囉無人講咪你講囉無人講咪你講囉

ok ar

屌還屌，緊要野都會做
呢啲巴打我都好欣賞

連登泛民首席洗白專員無人格毒男最鍾意咁樣幫泛民洗白
成撚日話Pence有接見公民黨
Solomon乜乜乜
on撚9
個腦裝撚左屎先會幫泛民洗白

就咁
最近美國印咗好多錢
如果可以是但搵人罰返一百幾十億填返少少都好

怨咩 開香檳慶祝呀今晚

歐美仲要比晒時間路數你香港人走，又幫你滅共，點會怨

好彩d錢係哂BOCHK

果陣連登太高脹，提佢地就俾人話分化5毛狗，唉是撚旦，一齊坐低啦

王冬胜：支持国安法

推
用戶表示好驚會被美帝一齊制裁，要打去問佢地確認唔會同被制裁人士做生意

留名

喂hsbc 你唔好縮，你落左注架啦，呢到無投訴輸一半呢回事

大英總部會唔會放過佢

預備反口，
大家記得要backup！

呢個真

Cap圖backup

佢似真係驚已經開咗po姐

係人都知，講嚟做乜

劉國父

快啲BACK UP

Old 你過頭
日日Mon po?
出左都無24小時

講漏咗一個
3. 應承我，XXXXX
應你老母咩成撚日係到情緒勒索

good

應該仲諗緊郁唔郁好

唔郁準備定幾多億去比美帝罰

有時都真係幾佩服佢哋
特別係范國威
明明幾年前啲仆街嘢自食惡果賤過地底泥
到今次初選個個笑dead body
竟然無乜人醒起范國威嘅所作所為仆街十倍
（今日真係無人講）
咁都可以洗到底，真係唔知講乜好

郁又死 唔郁就準備做美帝ATM

我想呀

想試下崑崙銀行待遇

最好笑係初選後同國父開節目，話新東要平均分俾頭7位初選候選人（佢排第7），勁肉酸

份嘢幾時出架
你自己睇啦
喺到自high

冇人跪???

金融管理局發過通過叫銀行配合美國制裁恐怖份子：

金管局宜家叫唔好配合制裁11個中港恐怖份子，即係縱容恐怖主義。

咪係，而家入市買樓嗰啲傻閪到時唔好怨人就好

之前渣打同匯豐入面啲篤灰藍屍狗有咩野講

(e) 香港
幾時加返

星展：
禁止或限制我們相信屬於以下性質的商業活動、個人交易、客戶關係，或促進以下性質的交易：
可能會直接或間接違反適用的制裁法律；
直接或間接涉及被聯合國、歐盟、OFAC或當地監管機構列入制裁名單的個人、實體或船隻；

小二 兩打花生

我係銀行真係好尷尬
唔係跟唔跟機制裁嘅問題，一定會跟機
問題係，制裁得佢，姐係你銀行間接承認，呢班人搞國安法、所謂止暴制亂，原來全部都係侵犯緊人權
但明明自己銀行之前，仲出撚晒聲明話支持止暴制亂、支持國安法
個龍門要點擺

潮文

郁又比大陸搞
唔郁又比美國搞
同埋冇人知美國制裁既認真程度

唔知幾時嘅axa